{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043977",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 페르소나"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数36個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 ホテル利用案内連泊割引イベント実施。 セスコ防疫業者 全客室 ネットフリックスウェーブ ディズニー 全客室 free Wi-Fi / PC 全客室ドライヤー ヘアアイロン 一体型室内外駐車場完備 / VALET PARKING(駐車いたします)各フロア別の浄水器、電気ケトル、割り箸、電子レンジ完備(当店はお客様の衛生上、客室内に電気ケトルを備えておりません)ペットの同伴はできません全客室は2名基準であり、人数の追加はできません未成年者は入室できず、入室の際に身分証明書を確認いたしますので、ご了承くださいお知らせフロントサービスホテルロビーのコーヒーマシンは最高級スターバックスコーヒー豆のみを使用していますレンズケース / レニュー液、ヘッドセット、使い捨てスプーンが必要なお客様はフロントまでお申し付けくださいヤノルジャに登録された写真は一部の客室写真であり、客室ごとにデザインが異なります。 2人1室基準です。 人数を追加する場合、10,000ウォンが発生します。 (同性のみ可能)OTTサービスネットフリックス、ディズニー、ウェーブのすべて視聴可能です 訪問者のレビューは次のとおりです。 価格に比べて清潔度が高く、従業員の親切なサービスも良い店です。 部屋もきれいで快適で、駐車も便利です。 様々な便益施設とパソコン、大きなテレビが備えられており、リラックスできます。 ただ、トイレのドア蝶番の修理が必要な点とエアコンの位置が良くなくて寒い点が短所として挙げられます。 改装できたばかりで、スタッフはとても親切です。 しかし、タバコの匂いがして再訪は悩むほどのレベルであり、部屋は思ったより狭く防音がよくありません。 駐車は大丈夫で、トイレはきれいです。 全体的にレビューほど良いわけではありませんが、快適に休める宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は36個です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなイベントを実施していますか？",
            "answer": "ホテルでは連泊割引イベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはセスコ防疫業者、ネットフリックス、ディズニー、free Wi-Fi / PC、ドライヤー、ヘアアイロン、一体型室内外駐車場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "ホテルの客室は2名基準で利用できます。人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者はこのホテルに宿泊できません。入室の際に身分証明書を確認しますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーにはどんなサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルのロビーには最高級スターバックスコーヒー豆を使用したコーヒーマシンがあります。"
        },
        {
            "question": "どのOTTサービスが利用できますか？",
            "answer": "ホテルではネットフリックス、ディズニー、ウェーブのOTTサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は完備されており、VALET PARKING（駐車サービス）も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルの部屋には様々な便益施設、パソコン、大きなテレビが備えられており、快適にリラックスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 434
    }
}